{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008585",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "코다리요리전문점 만찬"
    },
    "text": "ソウル特別市江東区東南路640に位置するコダリ料理専門店晩餐です。 2019年11月26日に放送されたTVNユークイズオンザブロック45回と2021年7月23日の美味しい奴ら335回で紹介されました。 晩餐会では、ピリ辛タレと柔らかい半干しスケトウダラのバランスがとれたものを提供し、テナガダコが追加されたテナガダコもおいしく楽しめます。 スケトウダラで煮込んだスケトウダラコムタンも用意されており、リーズナブルな価格で品質の良い味を提供します。 材料には新鮮なものを使用し、衛生と新鮮さを最優先に考えています。 さっぱりしたおかずとサイドもおいしく提供し、配達の民族を通じて素早くおいしく楽しめます。 また、称賛だけでなく、不便な点も受け入れており、常に親切なサービスを提供しています。 食堂の位置は、イルジャサン自然公園、江東区遁村図書館、遁村中学校、中央報勲病院の新正門の向かい側にあり、公共交通機関を利用して簡単に訪れることができます。 駐車も可能で、営業時間は毎日10時から21時30分までです。 メニューにはピリ辛、タコ、スケトウダラコムタンなどがあります。 してくださってありがとうございます。 常に発展し、お客様の言葉に耳を傾ける半干しスケトウダラ料理専門店の晩餐になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "晩餐はどこに位置していますか？",
            "answer": "晩餐はソウル特別市江東区東南路640に位置しています。"
        },
        {
            "question": "晩餐の特色料理は何ですか？",
            "answer": "晩餐の特色料理はピリ辛タレと柔らかい半干しスケトウダラのバランスがとれたものです。"
        },
        {
            "question": "晩餐のメニューには何がありますか？",
            "answer": "晩餐のメニューにはピリ辛、タコ、スケトウダラコムタンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "晩餐の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "晩餐の営業時間は毎日10時から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "晩餐へのアクセスはどうやって行けますか？",
            "answer": "晩餐へのアクセスは公共交通機関を利用して簡単に行くことができます。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "晩餐の近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "晩餐の近くにはイルジャサン自然公園、江東区遁村図書館、遁村中学校、中央報勲病院の新正門などがあります。"
        },
        {
            "question": "晩餐の料理は新鮮な材料を使用していますか？",
            "answer": "はい、晩餐では新鮮な材料を使用し、衛生と新鮮さを最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "晩餐ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "晩餐では親切なサービスが提供されており、常にお客様の言葉に耳を傾けています。"
        },
        {
            "question": "晩餐の料理を楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、晩餐では食堂で料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "晩餐の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "晩餐の価格帯はリーズナブルで、品質の良い味を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 394
    }
}